一人一中指，同呀Sir講早晨

而家仇警好似淨係遊行先做，唔怪得啲狗士氣咁好
香港警察係恐怖組織，武裝分子呀，點解平時可以當無事發生？
全民必須每時每刻做到仇警，搭巴士又好，行路經過又好，等班恐怖分子無論巡邏，齋企，揸車經過，都要俾人落面
呢個同屌狗唔一樣，因為係日常做嘅事。佢哋冇面罩，冇裝備，喺車上，點會鳩拉？已經係比較安全嘅做法，令佢哋一穿上制服就俾人仇視。
唔咁舉中指，起碼俾個thumb down手勢👎🏼
雖然對佢哋冇乜實質傷害，起碼可漸漸將其邊緣化，逐漸拒絕承認「香港警察」嘅存在
全民仇警，唔係淨係口號，而係要行動做出來

p牌自推